願榮光歸香港

💪🏻香港人加油!!!

搭搭下巴士聽到有人播

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我搭搭下巴士自己唱

好勇 我都有衝動想唱

去緊時代

其他地方有冇

我去鑽石山

冫

點解叫榮光唔叫光榮

在立場新聞專訪中有以下解釋
出自李白（「方將延榮光於後昆，軼玄風於邃古。」《大獵賦》）、
魯迅（「他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！」 《熱風 · 隨感錄三十八》）

【專訪】「香港之歌」誕生？ 《願榮光歸香港》創作人：音樂是凝聚人心最強武器